求潛水伴學ow!

小弟黎緊4月13 到17號都有假
諗住去學返個ow 牌
但奈何小弟太毒無乜朋友夾到假去學
如果有人都有興趣可以一齊去

想考，不過未得閒住

我係Padi 教練，有興趣可以TG我